[2020騙局] CDPR有意喺發售前隱瞞Cyberpunk2077主機版表現

首先搞清楚呢隻game
根本係一隻本世代嘅遊戲
主要銷售平台就係PS4、Xbox One
作為一個商品賣
應該要保證人哋玩到、玩得流暢
但長期720P咁，fps 15叫人點玩？
未發售之前出新聞話主機版表現唔錯
所有媒體淨係畀提供pc版評測
所有公佈嘅影片都係用pc版演示
唯一一條主機版嘅影片都係pro機
仲要故意用慢速開車
因為知道一開快就會跌fps
發售之後出個道歉聲明
講到好似唔知道主機版表現會咁差
但根本發售之前已經有心隱瞞主機板表現
之後講到話可以主機版退款
但其實根本冇同sony同microsoft傾過要退款畀玩家
成個波直接推畀sony同microsoft
到玩家真係去嘗試退款嗰陣時
就會發現係唔保證退到款

除咗主機版表現之外，仲有好多發售之前嘅承諾同虛假宣傳都未講到

CDPR根本標榜自己良心
但實情極度虛偽
好多嘢發售前刻意隱瞞
但事後出聲明扮道歉

總結：
依家諗返起成單嘢根本係
2020年遊戲界最大嘅騙局

我係用PC玩，體驗都算OK，但睇唔過眼CDPR呢啲行徑，主機版玩家同PC版玩家應該要連成一線、團結抵制呢啲仆街遊戲公司，之前仲有啲傻鳩笑鳩主機玩家，其實只係嚿屎今次唔係你食咋，繼續縱容呢啲仆街銷售行經
徑，下一次嚿屎就可能到你食

雖然係支那人
但分析得幾好

商譽一鋪清袋

所以極速回來 但股價大跌

仲要奶共

遊戲騙案
好彩冇買
加上奶共

我岩岩都見巴哈有人提呢條片
正想出個文本版俾啲唔想睇支那人片既人睇下 (雖然佢分析得幾好

CCPR

條女越講越嬲

係 見Comment啲支那人話佢平時啲片成日笑
但係呢條就好嬲好嬲

冇3080學咩人打機

講真
有30系顯卡嘅人有幾多
遊戲主要市場主機佔好大部分

1.令人驚豔的 AI 系統，包括警察、NPC 和敵人
這其實也是原訂於今年《電馭叛客2077》宣布在 4 月 16 日延期到 9 月的原因，那就是對於 AI 的不滿意。甚至在最初訪談中，CDPR 還表示遊戲中的 AI 會讓每一位 NPC 都充滿活力，擁有獨特的行動和動畫，但結果...我們也全都知道，每一位 NPC 反應都一模一樣。

2.完整的通緝系統和腐敗制度下的警察
原本遊戲中將會有一個可以賄賂腐敗警察的系統，甚至當你惹惱某些勢力或是傭兵公司時（遊戲設定裡的警察就是受到僱用的私人傭兵），他們還會在特定的地區追殺你；假如玩家殺掉的 NPC 太多，路人也會開始對玩家不友善、尖叫或是找警察來抓人丟進監獄。

3.不同的地區、時間會出現不同武裝的警察介入
如同字面上，當玩家在不同的地區犯罪時，會看到不同武裝等級或服裝的警察介入，玩家會聽到不同的警察講不同的語言。當然這在遊戲開始直接被捨棄，玩家一犯罪就是超時空戰警出現，各種武裝直接傳送過來。

4.更加有趣的戰鬥和駭客玩法
可以從影片中看到，以前駭客的玩法更加多樣，可以從倒地的敵人腦中獲取周圍敵人的資訊

機廢賴隻game, 你睇有人好撚enjoy隻game架

呢條片真係分析得好好, 佢剩係FOCUS係PERFORMANCE, 都唔太追究返出GAME前講左會出既野

只能夠講 卡只會愈黎愈多
想玩靚畫質 玩得順預左要付出代價

佢咁樣只會令愈黎愈少人會preorder
今年The Last of Us 同佢伏左幾多人

叫個班成日講巫師3出嘅時候都點點點嘅傻閪睇下啦

果d pc撚樣仲係度笑人ps4廢機唔好學人玩
間廠出得去console度俾人玩，最基本既野都做唔到
班打手就成日屈9人地想有同3080一樣表現

BTW
我其實係主要想講佢啲假宣傳手法同刻意隱瞞主機版表現好仆街

支那channel 你都睇

我支持呀
出多d呢d大咬game

一巴巴打死d籟死唔升級的console友
拖撚住成個game industry唔進步

之前出ps4 pro 你升左就無事啦

支持cdpr下一隻game用同一個promotion手法

留名等睇cdpr股價永無翻身之日

然而當遊戲正式發售時，它們並沒有像是雙持武器或是攀牆系統一樣告知玩家已經刪除；因此國外網友也整理了一篇關於正式版中被移除的系統列表，一起來看看有哪些重要的吧。

1.令人驚豔的 AI 系統，包括警察、NPC 和敵人
這其實也是原訂於今年《電馭叛客2077》宣布在 4 月 16 日延期到 9 月的原因，那就是對於 AI 的不滿意。甚至在最初訪談中，CDPR 還表示遊戲中的 AI 會讓每一位 NPC 都充滿活力，擁有獨特的行動和動畫，但結果...我們也全都知道，每一位 NPC 反應都一模一樣。

2.完整的通緝系統和腐敗制度下的警察
原本遊戲中將會有一個可以賄賂腐敗警察的系統，甚至當你惹惱某些勢力或是傭兵公司時（遊戲設定裡的警察就是受到僱用的私人傭兵），他們還會在特定的地區追殺你；假如玩家殺掉的 NPC 太多，路人也會開始對玩家不友善、尖叫或是找警察來抓人丟進監獄。

3.不同的地區、時間會出現不同武裝的警察介入
如同字面上，當玩家在不同的地區犯罪時，會看到不同武裝等級或服裝的警察介入，玩家會聽到不同的警察講不同的語言。當然這在遊戲開始直接被捨棄，玩家一犯罪就是超時空戰警出現，各種武裝直接傳送過來。

4.更加有趣的戰鬥和駭客玩法
可以從影片中看到，以前駭客的玩法更加多樣，可以從倒地的敵人腦中獲取周圍敵人的資訊，甚至進行大範圍的駭入，不像是現在只是單純壓住 Tab 或是手把按鍵，隨便駭入。原本的戰鬥風格可以選擇「獨行俠」或是「竄網使」也被取消，變成更加開放沒有技能限制的，讓玩家自由配點。

5.更多更有趣的隨機任務系統，邊開車邊開槍
以前路上的隨機任務不只是單純固定區域內的犯罪事件，更像是玩家開車到一半，會遭遇歹徒展開激烈的公路槍戰，不像是現在想要在車上開槍，只剩下主線中的劇情需求而已。

6.玩家在夜城中的探索與決策都息息相關
這部分可能大多數人很難懂，當初 CDPR 提到了《殺出重圍（Deus Ex）》這款經典的賽博龐克遊戲，該遊戲在 2000 年的初代，最大的特色就是劇情的走向不單純是靠「對話」這種有意識的方法，而是通過玩家日常玩遊戲的行為，像是「撿了某個東西」、「跟某個路邊 NPC 說了話」、「殺死某個人」之類的方式，讓玩家在不知不覺中做出選擇，想要回頭重新想想是哪裡做錯了都很困難；甚至在單一任務上有更多的解決方式（不是指硬幹或潛行），而是完成的手段或路線。

7.有可操作進行駭入的無人機
沒錯就是可以到處查看的無人機，這在正式版中被刪除了，原本會是玩家可點技能中的一個專有能力。只剩下主線時，玩家控制攝影機來遠端命令無人的機械蜘蛛行動。

8.幻智之舞除了主線以外，還可以跟商人購買相關影片觀看
正式版只剩下主線能用了，雖然能買到影片，但是無法進行觀看。

9.車輛改裝系統
這應該是許多玩家當初看到遊戲中會有許多充滿科幻感的載具時，前面幾個最期待的系統吧。可惜目前只剩下阿傑的車子可以改一下，玩家的車子連改都不能改。

10.大眾交通工具系統
雖然曾經在遊戲預告片中經常看到，也在訪談中提到，但是正式版直接被移除，玩家想要移動就直接通過快速移動、走路或是載具的方式。

11.動態天氣會影響玩家，帶來如酸雨等致命環境傷害
這部份當初開發團隊並沒有說明太多，只表示遊戲中將會有動態天氣系統，畢竟夜城是一個因工業化出現高度污染的城市，所以可能會出現下酸雨、汙染或全球暖化等帶來的影響。